意粉屋真係可以收皮

港式西餐扮上等
D嘢食又貴又冇特色
除咗冬天個芝士火鍋每年可以食一次半次之外
佢仲有乜嘢存在價值???

我出世到而家25年都無食過

意粉屋即係大家樂
同一集團
on9仔先會去食
西餐價錢大家樂質數

質素 sorry

未食過
老母話好難食

又貴又唔掂

有冇邊到意粉好食介紹

傻仔先食
利申未食過

90年代食得比較多 果時有得食已經好開心
仲係細路果時每次都會食菠蘿火腿意粉
宜家諗返都覺得曬左老豆老母錢

樓主你唔講我都爭d唔記得呢間野

汁好似水咁啖

幾時上等過？你自已覺得？

重點真係細碟

屌 食唔起就話人扮上菜
窮撚就食番m記 唔好越級挑戰啦

yes
執果間應該係意粉屋而唔係馬里奧

今日set lunch餐牌上面有：

龍蝦湯
黑松露
帶子仲要寫明[刺身級]

馬里奧
農場餐廳
呢d先係平民價格又好味嘅西餐

普通野你話上等
窮撚真係窮撚 夏虫不可語冰

菠蘿火腿意粉
咩汁㗎

馬里奧真係幾強年前
兒童餐啲禮物好正

冇食過
不過聽朋友講完全係燒鵝價錢蔗渣味道
有機會真係想試下

屌佢老味次次食完勁口渴, 要返到屋企隊水先無咁辛苦

佢有一排個下午茶幾抵食，幾十蚊焗意粉+酥皮龍蝦湯
而家

焗芝士火腿吞拿魚長通粉

無食好耐
一般質素但賣到咁貴，唔抵
芝士火鍋食完肚餓，以後無再幫襯

直頭係啦
今日食完覺得d嘢勁鹹
尤其係個餐湯

不過佢都知衰嘅
每張枱都擺一大支水喺道俾你任飲

openrice仲有打手話佢哋嘅食物份量夠大

殺你啊都好食過佢

定價太高

但食完次次都肚瀉
雖然味道ok

我覺得火腿煙斗粉好好食

早幾年覺得係
而家覺得有時d粉太濕

一碗拉麵$ 70-100 港女：抵啊
意粉屋$ 70-$100 港女： 扮上菜

笑撚死

意粉屋未執都係奇蹟係屋企煮意粉好食過佢幾十條街

以前做意粉屋暑期工，廚師會留起十幾碟意粉豬仔骨一齊宵夜食 好撚正

pizza hut d 意粉都好過佢

下乜仲未執咩

薩莉亞，平靚正

ching識貨

又關港女事

回覆樓主姐
覺得佢雙重標準

唔知你係唔係啦

另一間垃圾餐廳係歐洲去去
聽行內人講全部係翻叮零技術

你做到人地翻叮技術先再話人垃圾啦

好肉酸

細個好鍾意食意粉屋既焗肉醬意粉加芝士
數數下有6,7年冇食過意粉屋

佢既價錢合理好多喎

唔洗聽 我親眼見到 以前係東港城果間

pizzahut世界第一

呢間好食好多啦 我舊時都成日食東港城個間

我幾時有話拉麵抵食

前一排去食
D野勁似預早煮定再番叮就拎出黎
夠膽死賣咁貴
真係差過果三間快餐廳

我個frd仲要話好好食

咁你覺唔覺抵食啊？

大家樂有好野架咩？
有既，得一粥麵同Oliver好少少

但我親眼見住佢叮 望到入廚房 當堂無下次

真係食蕯利亞好過

上唔上等相對嘅啫煩膠
佢值得果30蚊嘅麵賣成舊水咪扮上等囖

咪雙重標準囉

試過一次食意粉屋 第一次亦都係最後一次
碟野入面有隻曱甴 仲要係啲沙律菜度爬
啲野又唔好食 真係快啲執柒左佢啦

一碗拉麵$ 70-100 港女：抵啊
意粉屋$ 70-$100 港女： 扮上菜

我出世到宜家5個鐘都無食過

係嘅 但啲餐具真係好撚污糟

同一個價錢, 食正d 都仲得啦

咁多年都入過

農場餐廳好正
但執哂啦
好鍾意嗰度啲檸茶

基本上冇人覺得100蚊一餐飯係咩問題，但俾100蚊去食狗屎垃圾就好大問題

明人地講緊乜未呀柒頭

成二百蚊， 食少兩餐可以去酒店啦

好耐冇食
記得細個有次老母食到玻璃

意粉屋狗屎垃圾？
拉麵又唔垃圾？

咪擺到明問你個標準放係邊囉
一句狗屎垃圾抹殺曬所有價值

又只係識老尾人身攻擊

好撚細個個陣食過一次 之後無再食過

意粉屋最正係酥皮湯啊!!!! 你估真係去食意粉?

永遠只會去意粉360食下午茶
去意粉屋反而冇咁好食

咩菜式裡面有玻璃呀

大家樂系列=>垃圾

Sor，覆之前唔記得睇user名

標準咪物有所值囖，想人關注你洗唔洗每個post都吠啊

...
我就係想知 意粉屋點樣唔物有所值？
拉麵又值？
你就一味屈我 + 人身攻擊。邊個吠而家？

薩瑪利亞都未執

成日見坐爆WO
點先?

我覺得ok喎 可能我鍾意食意粉
個芝士乜9反而未試過

招牌菜

意粉屋未回歸前都ok嘅

愈做愈縮皮 , 幾年內全線收皮都唔奇

宜家做緊優惠98蚊pizza

好撚煩啊你

以為計番通漲真係好平

食調一兩次 狗都唔屌 點解可以生存咁耐

你想反樓主講意粉屋扮上等姐，唔洗亂咁開炮嘅

拎銀河餐卷食過一次，大家樂焗肉醬意味道

細個冇錢 覺得佢好吸引同好貴 想食但食唔起
人大左 都係覺得貴

好多年無食過

最愛芝士火腿煙斗粉

細個老母為咗養張會員卡成日去食
跟住草唔落去就好幾年先食一次

早幾個月食過一次真係對唔住個價
去殺你牙食雙份意粉加凍latte仲平

個個 厹真係好撚煩
個個po係度假膠引火
屌你老母dse雞就收皮啦好冇啊？
一係擺低個tg明碼實價啦 臭雞

食過一次，好普通
我自己煮仲正

冇人討論拉麵
我亦唔覺得拉麵值，ok?

係呀，其實自己煮仲好
根本意粉就唔係乜嘢貴價嘢

有咩餐廳好食

到底你係夾硬屈個觀點落樓主度定係點
個post樓主由頭到尾無講過拉麵抵 只係講意粉屋唔抵

其實仲有好多70-100蚊既野都唔抵
翠_ 70,80蚊個lunch都可能有人話正架

咁唔通我又屈樓主係果班人
之後話
「翠_ $ 70-100 港女：抵啊
意粉屋$70-$100 港女: 扮上菜」

如果樓主冇講過拉麵係抵
其實你搵到任何70-100蚊唔抵既野都可以key入去

咁其實係邊個吠撚住哂

弱弱一問：california pizza kitchen雖然貴d，但好似真係好食過意粉屋？

利申：食過一次

意粉屋其實係曾經收過皮

老老實實佢個芝士火鍋幾高汁

但平時啲野就免了

意粉屋同Pizza Hut 同一集團無人知？

咁就仆得街啦，窮又要食屎，有錢又要食屎

pizzahut賣pizza啲意粉都好食過佢

Pizza Hut好似係怡和㗎喎
意粉屋就係大家樂嘅

有錯請指正

香蒜肉絲意粉真係好好味
雖然真係cheap嘢

樓上隻厹係咪打手黎

點解會有拉麵出現
係咪我追漏post

馬里奧同農場同好味扯唔上關係, 不過夠平.
馬里奧臨執時真係痴撚線, 叫個牛柳5成熟(佢問咋, 我咪要5成囉), 扲出來係碟碳, 焦到硬嗰隻呀.

意粉屋本身冇食幾年, 之前最後食嗰次個價錢仲叫做可以接受嘅程度.

早兩個月有人約去意粉屋食飯, 晚市. 一打開個餐牌呢, 淨計主食, 賣唔得貴嘅兩三款(即係肉醬, 香蒜肉絲呢類)就一百頭, 然後一跳就去到百五六七.

真係估佢唔到食餐大家樂都咁貴

以前好好食, 但最近十年都無去過

奇怪仲有人會去~

上次食下午茶唔錯喎
份量味道價錢都正常
仲要坐得舒服

係啊，得下午茶抵屌 印象中好似70,80? 超大份量，當午餐食

意粉屋依家扮高檔食府，但食下欄野

有咩推介

70 80都叫抵屌

柒少陣啦狗公
呢兩間垃圾你都幫
你係咪畀狗屌到傻撚咗啊？

你食得呢間又有幾有錢啊？
收收皮食舊狗餅先啦
屌你老母

意撚屋eurogogo扮上等係人都知
你狗腦唔識嘅話睇裝修都應該知掛
又收酒店價

柒頭縮返入老母閪ok？

食佢填肚真係等餓死

Eurogogo而家咩價位? 冇食超過5年, 最後印象係裝修好少少嘅快餐店